Ubisoft偷偷地del左擔遮個幅圖冇人知

本來想down落黎做wallpaper 點知一去番佢個page就冇左 仲以為真係咁有骨氣

1

2

3

推

4

5

6

7

8

9

又縮返自己個薯仔server ?

10

一早del左啦
有啲野大家明咪得

你睇下佢個聲明就自然會明

一日未撤回認錯 一日都要出

都要屌架

屌啲咩？人地表完態咪算 你仲想點
咪咁貪心啦